{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042536",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=54450&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서천쌍도하우스펜션"
    },
    "text": "ペンションは300坪余りの大型駐車場を保有しており、仙道里干潟体験村の近くに位置しています。 ここでは干潟体験を楽しむことができます。 車で国立生態院は22分の距離、チュンジャンデ海水浴場は3分の距離、チャンポ海辺干潟体験場は2分の距離に位置します。 オンシーズンと連休期間には入室可能な時間が5時に設定されており、退室時間は12時定刻までです。 宿泊施設では駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 また、バーベキューを楽しむことができる施設もあり、大型バーベキューは利用料が30,000ウォン、中型バーベキューは20,000ウォンです。 バーベキューは屋外の共同バーベキュー場でご利用いただけます。当日現地にてお支払いいただけます。 ただし、最大人数超過や保護者がいない未成年者の場合、宿泊の利用ができず、ペットの同伴はできません。 宿の写真は実際と異なる場合があり、宿内の利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 また、客室内での火災危険物質である火薬や爆竹の使用は禁止されており、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 これらの情報はペンションの状況に応じて変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションは駐車場を保有しております。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くに何がありますか？",
            "answer": "ペンションの近くには仙道里干潟体験村、国立生態院、チュンジャンデ海水浴場、チャンポ海辺干潟体験場などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのバーベキュー施設は利用可能ですか？",
            "answer": "はい、ペンションにはバーベキューを楽しむことができる施設があります。大型バーベキューは30,000ウォン、中型バーベキューは20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室可能な時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "オンシーズンと連休期間には入室可能な時間は5時に設定されており、退室時間は12時定刻までとなっております。"
        },
        {
            "question": "ペンションから国立生態院までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ペンションから国立生態院までの距離はおおよそ22分です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペンションでは送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペンションではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でバーベキューはどこでできますか？",
            "answer": "バーベキューは屋外の共同バーベキュー場でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの写真は実際と異なることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの写真は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で禁止されていることはありますか？",
            "answer": "ペンション内では火薬や爆竹の使用、ゴミの適切な分別以外は禁止されております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 451
    }
}